# forumdiskusi

# Forum Diskusi Mahasiswa dan Dosen Wali
Forum Diskusi Mahasiswa dan Dosen Wali merupakan sebuah program diskusi berbasis web.
Terdiri dari 2 Tingkat User, yaitu Mahasiswa dan Dosen Wali